愛華頓 黑完利物浦之後就冇贏過波

最準確D冇拎過分

人地連英超都怨到
區區愛記

神秘力量

相反利物浦全勝

得罪利迷真係好大鑊

下一場對富臨應該可以贏番場掛

James 算唔算吹撚大左